打倒濫權秩序，還政於民

如果我地破壞秩序
只係因為宜家係一個corrupted 嘅秩序

如果我地主動出手攻擊警察
只係因為警隊比黑社會把持